〔 發夢死線投票〕( 星期三 因為612係星期三)( 星期四 因為星期五立法會有財委會明日大嶼)

= 星期三 可以早啲發夢同埋612就係星期三( 其他理由歡迎提出)

= 星期四時間上會遲咗一日，但係星期五 發夢嗰時有立法會財委會會議。可以阻止明日大嶼撥款批准。( 其他理由歡迎提出)

唔好意思 阻阻你 請關注明日大愚

廣深第二高鐵計劃連接香港明日大愚人工島站